第一屆連登beat創作大賽

唔講咁多 即刻拋磚

所謂連登精神 就係無理
全部靚女正妹 一律係雞
不但五毛充斥 周圍派膠
我地識推舊文 撚新會然
有得email 就申請ac
有左ac 就po ig
連狗何所欲 連狗淨錢唔洗你教
連狗何所欲 連狗幾時清廣告

歡迎挑機 齊齊黎dem返個連登beat

屌你老母

屌之前dem返個beat先